美國佬成日話支找我哋非暴力抗爭 個個成日就叫勇武休息

我哋嗰啲勇武抗爭其實喺國際標準來講 其實都係非暴力抗爭

Yes

唔通一個國家叫人地國家用暴力解決咩

叫得你抗爭已經係不割

推

反而調返轉和理非唔好休息先岩，同勇武齊上齊落，咁樣美國先有借口對勇武視而不見

咪係 人地暗示緊家陣仲好和平理性
佢地嘅暴力可能真係拎枝ak出去射狗都算暴力

正解
連反警車都未做到
學咩人講話我地係暴力

同意
勇武仲係非暴力程度

咪係，爆幾塊玻璃少少火就咦嘩鬼叫

Damn true